[拒絕未審先判］［議事論事］人血饅頭事件

唔想大家未審先判再追擊
以下議事論事
純情緒發洩無助討論，唔會覆

鍾意可以起我底
唔啱聽可以block尻我

如果問題係偷圖：
第一，原作者真係無話佢要求版權。相信運動咁耐，唔少巴絲網上見到文宣就拎去印，包括我在內。 如果作者要求版權，希望各作者以後寫清楚/加水印

第二，當事人無話過係佢原創，只係話籌錢拎去印，所以呢一點冇呃大家

如果問題係募捐既說服力/信任，令大家懷疑
1.佢有前科令佢值得被懷疑？
2.今次募捐過程有冇真係呃大家錢？即係收錢唔做野

特別講下2
成件事發展得好快
佢當然冇時間做野
大家要話佢呃人
至少都係佢收左錢 過左一兩日都冇聲氣先屌啊

情況同攬炒巴第一擊成事之前 籌左幾百萬
成事之前大家有冇屌攬炒巴？
冇 因為大家講個信字

攬炒巴做世界文宣
而家有巴打出黎籌幾舊水做地區文宣only

好多人話起底有野睇
我都有睇過 但搵唔到線索

我未必跟得夠貼
如果我睇漏任何證據
請分享

唔想不信任風氣散播 推

推